\documentclass[../document.tex]{subfiles}

\begin{document}
	
	\section{Kategorien}
	Die Kategorien decken alle Bereiche des Lebens ab. In jeder Kategorie gibt es Fragen, die konkret beantwortet werden muss.
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy} 
	\subsection{Werte und Zweck (WZ)}
	\begin{enumerate}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item Fühle ich einen Zweck in meinem Leben? 
		\item Fühle ich eine Richtung in meinem Leben? 
		\item Was sind meine fundamentale Werte? 
		\item Was ist für mich von wahrem Wert? 
		\item Was wünsche ich mir? 
		\item Was ist meine Philosophie?
		\item Was bedeutet mein Leben? 
		\newpage
		\item Was will ich vom Leben? 
		\item Wie soll die Welt eine andere sein? 
	\end{enumerate}
	\newpage

	\pagestyle{fancy} 		
	\subsection{Beitrag und Wirkung (BW)}
	\begin{enumerate}
		\setlength\itemsep{2.5cm}
		\item Wie gebe ich dieser Welt wert? 
		\item Wie viel Wert gebe ich ihr?
		\item Wie viel Geld habe ich im letzten Jahr gespendet? 
		\item Wie viel Geld habe ich im letzten Jahre verschwendet? 
		\item Wohin ging mein Geld? 
		\item Hat mein Geld das Meiste erreicht? 
		\item Übernehme ich Verantwortung für meine Umwelt? 
		\item Vermindere ich meine Umweltzerstörung? 
		\item Bewirke ich einen Unterschied?
		\item Trage ich wichtigen Entwicklungen bei, die mir was bedeuten? 
		\item Was für einen Einfluss hat meine Existenz auf Umwelt? 
		\item Was für einen Einfluss hat meine Existenz im Sozialem? 
		\item Was für einen Einfluss hat meine Existenz generell?
		\item Was ist mein Beitrag zur Welt? 
		\item Welchen Unterschied mache ich? 
		\item Was ist mein positiver Einfluss?
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy} 
	\subsection{Standort und Sachvermögen (SS)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Wo halte ich mich physisch auf?
			\item Wo bin ich in der Welt? 
			\item Wo lebe ich?
			\item Wo ist meine Heimat? 
			\item Wo ist mein Haus?
			\item Wo ist die Welt in der ich bin? 
			\item Was sind meine Lebensbedingung?
			\item Bin ich ortsgebunden? 
			\item Bin ich mobil?
			\item Was ist meine Lebenssituation?
			\item Was besitze ich? 
			\item Wo ist der Kram, den ich besitze? 
			\item Warum besitze ich das, was ich besitze?
			\item Habe ich zu viel Kram? 
			\item Ist mein Leben zu ge-clutter-t?
			\newpage
			\item Wie ist meine Mobilität?
			\item Wie steht es mit Selbstgenügsamkeit?
			\item Bin ich materiell autark? 
			\item Bin ich mit dem, was ich habe zufrieden? 
			\item Kann ich mit weniger zufrieden sein? 
			\item Kann ich mit anderem zufrieden sein? 
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy} 
	\subsection{Geld und Finanzen (GF)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Habe ich Erspartes? 
			\item Wie viel Erspartes habe ich? 
			\item Habe ich einen Notfall-Fonds? 
			\item Wie groß ist mein Notfall-Fonds?
			\item Wo ist mein Notfall-Fonds?
			\item Ist mein Notfall-Fonds groß genug? 
			\item Was ist der Status meiner Anlagen? 
			\newpage
			\item Was ist der Status meiner Investitionen? 
			\item Weiß ich wo mein Geld hin geht? 
			\item Budgetiere ich mich? 
			\item Ist mir bewusst, wie ich mein Geld ausgebe? 
			\item Wie will ich mein Geld ausgeben? 
			\item Sind meine Finanzen organisiert? 
			\item Habe ich Schulden? 
			\newpage
			\item Habe ich ungewollte Schulden?
			\item Was ist mein Erspartes? 
			\item Was sind meine Investments?
			\item Was sind meine Anlagen? 
			\item Was sind meine Schulden? 
			\item Wie ist mein Geld organisiert? 
			\item Was sind meine Einkünfte? 
			\newpage
			\item Was ist mein Budget? 
			\item Was sind meine Ausgaben? 
		\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Karriere und Arbeit (KA)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Wie verdiene ich mein Einkommen? 
			\item Was ist mein Job?
			\item Was ist meine Position?
			\item Was ist meine Rolle?
			\item Wo arbeite ich? 
			\item Bin ich gut genug, dass ich nicht ignoriert werden kann? 
			\item Gibt mir meine Karriere Meisterschaft, Kontrolle und Selbstzweck?
			\newpage
			\item Bin ich engagiert? 
			\item Bin ich gut positioniert und gut vernetzt in meiner Branche? 
			\item Wie stressig ist meine Karriere?
			\item Mein Job
			\item Meine Karriere
			\item Mein Geschäft
			\item Mein Arbeitstitel
			\newpage
			\item Meine Rolle
			\item Meine Verantwortung
			\item Meine Einkommensquelle
	\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Gesundheit und Fitness (GF)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Was esse ich normalerweise? 
			\item Was sind meine Mahlzeiten? 
			\item Esse ich gesund? 
			\item Was esse ich regelmäßig? 
			\item Bin ich regelmäßig müde? 
			\item Bin ich regelmäßig wach? 
			\item Wie oft werde ich krank? 
			\newpage
			\item Mach ich Sport? 
			\item Wie oft treibe ich Sport?
			\item Wie viel schlafe ich durchschnittlich? 
			\item Schlafe ich gut? 
			\item Was ist meine Herzrate? 
			\item Gibt es Gesundheitsrisiken in meiner Familie? 
			\item Betreibe ich genügend Prävention?
			\newpage
			\item Habe ich einen aktuellen Notfall-Ordner? 
			\item Was sind meine Essgewohnheiten?
			\item Was sind meine Mahlzeiten? 
			\item Was sind meine Sportgewohnheiten? 
			\item Was ist mein Aktivitätslevel?
			\item Wie geht es meinem Immunsystem? 
			\item Wie schlafe ich? 
			\newpage
			\item Was sind meine Schlafgewohnheiten? 
			\item Was sind meine hauptsächlichen Gesundheitsprobleme? 
			\item Was sind meine Empfindlichkeiten?
		\end{enumerate}
	\newpage

	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Bildung und Fähigkeiten (BF)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Was ist mein aktueller Ausbildungsgrad? 
			\item Was weiß ich? 
			\item Verbringe ich Zeit um zu lernen? 
			\item Verbringe ich Zeit um meinen Geist zu entwickeln?
			\item Was sind meine Talente? 
			\item Was sind meine Fähigkeiten? 
			\item Wie entwickel ich meine Fähigkeiten? 
			\newpage
			\item Wie erhalte ich meine Fähigkeiten durch Übung? 
			\item Wie trainiere ich mich? 
		\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Soziales Leben und Beziehungen (SB)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Führe ich intime Beziehungen? 
			\item Wie ist die Qualität meiner Beziehungen?
			\item Wie erlebe ich meine Ehe? 
			\item Wie erlebe ich meine Freunde?
			\item Wie erlebe ich meine soziale Kreise?
			\item Wie erlebe ich meine Vereinszugehörigkeit?
			\item Wie erlebe ich meine Parteizugehörigkeit?
			\newpage
			\item Wie geht es meiner Nachbarschaft?
			\item Wie geht es der Gemeinschaft?
			\item Wie lebe ich zu hause? 
			\item Wie ist meine Beziehung zu meiner Frau? 
			\item Wie ist meine Beziehung zu meinen Geschwistern? 
			\item Wie ist meine Beziehung zu meinen Eltern? 
			\item Wie ist meine Beziehung zu Familie darüber hinaus?
			\newpage
			\item Bin ich ein guter Freund? 
			\item Wie viele enge Freunde habe ich? 
			\item Wie groß ist mein sozialer Zirkel? 
			\item Kümmert sich jemand um mich?
			\item Werde ich geliebt? 
			\item Werde ich gemocht?
			\item Werde ich geschätzt? 
			\newpage
			\item Bin ich gewahr der Bedürfnisse und Wünsche?
			\item In welchen Vereinen und Organisationen bin ich Mitglied?
			\item Habe ich Einfluss und Status in meinem sozialen Umfeld?
			\item Habe ich Einfluss auf die Gesellschaft?
		\end{enumerate}
	\newpage

	\subsection{Gefühle und Wohlsein (GW)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Wie fühle ich mich? 
			\item Genieße ich mein Leben? 
			\item Bin ich positiv? 
			\item Bin ich negativ? 
			\item Bin ich grundsätzlich positiv oder negativ? 
			\item Bin ich mir schnell und einfach meiner aktuellen Emotionen gewahr? 
			\item Nehme ich schnell wahr, wie meine Emotionen mein Denken, Entscheiden und Handeln beeinflussen? 
			\newpage
			\item Übe ich regelmäßig Geistesgegenwart aus?
			\item Über ich mich in Selbstleidenschaft? 
			\item Welche Einstellung habe ich zum Leben? 
			\item Bin ich Positivist oder Pessimist? 
			\item Wie stark ist meine emotionale Intelligenz? 
			\item Wie ist mein subjektives Wohlsein? 
			\item Wie ist mein Selbstwertgefühl? 
			\newpage
			\item Wie hoch ist mein Selbstrespekt? 
			\item Wie ist meine Leidenschaft für mich selber?
		\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Persönlichkeit und Identität (PI)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Welche Identität habe ich? 
			\item Habe ich eine konzentrierte Identität? 
			\item Was sind meine Schlüsselstärken? 
			\item Was sind meine Schlüsselschwächen?
			\item Was sind meine besten Tugenden? 
			\item Was sind meine größten Schwächen?
			\newpage
			\item Bin ich mitfühlend? 
			\item Bin ich integriert? 
			\item Bin ich leidenschaftlich? 
			\item Habe ich Ehre?
			\item Bin ich selbst-diszipliniert?
			\item Nehme ich mich selber wahr? 
			\item Bin ich verantwortungsvoll?
			\newpage
			\item Habe ich Mut? 
			\item Kann ich mich gut und stark konzentrieren?
			\item Bin ich authentisch?
			\item Bin ich vertrauensvoll? 
			\item Bin ich beharrlich?
			\item Bin ich effektiv?
			\item Was ist meine Identität? 
			\newpage
			\item Welches Bild habe ich von mir selber? 
			\item Was sind meine Chancen? 
			\item Was bedroht mich? 
			\item Was sind meine Tugenden? 
			\item Bin ich ehrlich? 
		\end{enumerate}
	\newpage

	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Produktivität und Organisation (PO)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Welche Produktivitätssysteme verwende ich? 
			\item Welche Werkzeuge verwende ich?
			\item Bin ich organisiert?
			\item Was sind meine Systeme? 
			\item Was sind meine Routinen?
			\item Was sind meine Rituale?
			\item Ist mein Leben zu komplex? 
			\newpage
			\item Muss ich mein Leben vereinfachen? 
			\item Mach ich \enquote{Deep Work}? 
			\item Bin ich beschäftigt, weil ich nicht priorisiere? 
			\item Hab e ich ein gutes Arbeitsumfeld? 
			\item Was sind meine einstudierten Lösungen? 
			\item Was sind meine täglichen Routinen?
			\item Was ist mein Tagesplan?
			\newpage
			\item Was ist meine Effektivität?
			\item Wie organisiere ich mich? 
			\item Was ich meine Produktivität?
			\item Was sind meine Techniken?
		\end{enumerate}
	\newpage
	
	\pagestyle{fancy}
	\subsection{Abenteuer und Kreativität (AK)}
		\begin{enumerate}
			\setlength\itemsep{2.5cm}
			\item Erlebe ich das, was ich im Leben erleben will?
			\item Was habe ich zuletzt getan, dass mir Spaß gemacht hat?
			\item Was tue ich generell, dass mir Spaß mach? 
			\item Welche kreativen Dinge habe ich letztens getan? 
			\item Tue ich generell Kreatives? 
			\item Was tue ich um Spaß zu haben?
			\item Was sind meine Hobbys? 
			\newpage
			\item Wie gestalte ich meine Freizeit? 
			\item Welche Dinge machen mir Spaß?
			\item Welche Dinge mache ich aus reiner Abenteuerlust?
			\item Welche kreativen Dinge mache ich?
			\item Wie drücke ich mich selber aus?
	\end{enumerate}
	
	\newpage
\end{document}
